有得俾你揀會揀坐office既工定唔坐office既工？

好憎坐office

我都係
本身做consultant 公司頂唔順個氣氛
最後轉左落去做地盤 壓力細左 錢搵多左 個人又開心左

互相睇好

夏天出去熱到死
冬天吹到乾
唔坐office分分鐘又比人睇唔起

但一般黎講 出得街果啲都高人工過坐寫字樓果啲

之前試過有份唔係office
好好玩 但人工低

而家依份office 人工ok 但悶到嘔

坐兩下就想起身跳兩野fing兩野
完全唔明d人點坐足幾十年

咩工咁好玩 ？

每星期返3-4日office 出去走動1-2日咁就perfect

笑而不語 份工夠我養新車供新樓
當初走果陣都好多同事睇我唔起

都唔知邊個睇唔起邊個

自己開心好似重要過人地睇唔睇得起你

唔坐
但有冷氣

我好鐘意拉筋
公司班人日撚日坐係度唔使郁我就係度fing黎fing去

可唔可以講下點閪法？
職場新丁 暫時未遇到太閪既人

坐office多數有ot文化，
四圍去，做曬就收工

跑街工夏天真係

有得必有失

在家工作最好

咩工係在家做 ？

programer

返左5年office工, 其實都幾悶

如果出街工 得閒蛇王都得
但坐office 就難D

兩溝啦 坐兩日 又出街兩日咁就

有d office唔知係裝修舊定太多人，好有壓迫感
坐耐d真係有情緒病